做緊科學測試？

係咪做緊「大台」科學測試？
聽日比個答案佢地，等佢地死心

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳